浸大校長多次重申只會用自己方法幫助學生

例如會搵相熟既警察

罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg罷reg

立場LIVE

錄音機again

我睇呢個校長同林奠一樣就算講通宵都無一個共識

又冇PLAN B 又唔肯講咩方法
係咪塞錢貪污?

搵老廉查佢之後罷免佢校長啦屌
唔係浸大學生都聽到好撚躁

有相熟 而又俾面個校長既
一早放撚左出黎啦
洗撚30個鐘咩
又唔見佢扣住大公報個記者30個鐘

16萬學費白交囉

可能係用屎忽交換呢

好撚on9
第一次現場聽錄音機

台底方法
咁都work嘅香港仲講法治?

呢啲校長有咩用 叫佢陪一個人去投訴都唔肯
下下都話自己方法 琴晚開始做緊
錄音機模式

拿拿聲罷免佢啦

有冇人同我一樣，睇呀校長講野覺得好撚老尷？

屌，我聽到想即刻飛的去打鳩佢添

罷免罷免罷免罷免罷免罷免罷免罷免罷免罷免

廢up

乜都話比時間佢 打電話搵人幫
廢完未

睇黎九大校長都好多枱底交易
大家要搞大佢